覺唔覺fyy後無港姐？

唔知點解有種錯覺 覺得fyy係最新嘅一屆港姐 之後D港姐都唔覺佢哋存在

柒頭雷尿兜比人屌到收左皮
新果個都唔知去左邊

fyy 後母港姐

唔講完全唔記得個雷乜兜

雷之後係邊個？

係

fyy, mmc set高哂個standard

btw新果個regina好好j

以為fyy已經夠mk
點知出個更無氣質又唔靚嘅長頸mk妹
即刻覺得fyy好靚

Regina你都唔識？

識 我係指冠軍

與其話set高哂個standard不如話去返應有水平

mmc fyy出鏡率好高
雷兜同新嗰個好無存在感

屌我仲以為fyy之後就停辦咗

mmc fyy太高質
好難跟到
何況佢地下一年個兜兜差到咁